唔去再信會戒嚴、宵禁、出老解啦！

聽日阿里巴巴正式招股，未來三個星期共產黨係唔會敢膽行動升級！除非佢想阿里巴巴一開市招股價就跌3成。

#黨國冇錢
#香港係春袋
#解放軍摺被
#天滅中共

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

光復香港
時代革命

作為一個司機 我真係好驚睇錯行車線

幫我大力推上去

聖保祿醫院駐院藍絲顧問醫生劉佳音侮辱中大校徽修改為曱甴 更侮辱中大生抗爭行動